邊個傻豬豬跌左重要野

啊李小姐你係紅磡站對出跌左個靚靚卡套
應該係公司卡黎
但我星期一先放去你公司

推

傻豬豬仲唔黎認領返

絲打

樓主好人一生平安

睇款似呀嬸

隻手好靚幫我打飛機得唔得

你就啊嬸

Jed thx

嗯？我話緊物主

好吧 多謝推文
不過卡有相 個姐姐好似唔錯